美國制裁譚耀宗蔡展鵬等6人

由國貨公司職員仔做到畀外國制裁... 你都咪話唔犀利